[認真求教]呢個杜記廣告應該點睇

睇唔明

Gay test

巴打教下路

設計得幾好 簡約風

Top View

8係兩粒睪丸？